(冇圖）信和中心門口派傳單個兔女郎正到嘔電

...正

圖定老母

原來無圖真係無圖

排隊屌樓主老母

正能到

有波有羅有腳有眼耳口鼻

但冇圖

你老母係信和門口扮兔女郎呀

見到我唔打招呼嘅